文翠珊脫歐協議獲下體會通過，老衲即時永遠離開連登

ok

咁就通過啲英鎊跳住咁升

算吧啦你 你有邊次唔走數

老納脫登都要十年八年

下體？